唔講立場李白算唔算第一男詩人

作文寫詞寫詩都掂
韻域闊，用咩韻尾都駕奴到，鳩叫又得溫柔細聲又得
仲要有自己特色，寫咩詩都好一聽就知係佢寫
請珍惜牙白

其實算係

杜甫貼地啲

屈原啦== 有假放

杜甫勁少少

牙周君好似屈少少